【有圖】IG攪乜鬼丫

分乜鬼分鐘我load一load先知原來係million

之前有個post話follwer過千就寫“xxx千”而唔係“xxxK”，都快明嘅

但依個分鐘真係load一load頭

你個野壞左丫